發覺葡仔一拎波就全場噓

咩事

梗係啦 黑到咁

黑人憎

黑哨 死葡狗

在場摩洛哥球迷佔8成半

葡好撚黑，fonte果球1定12m

小花迷唔抵得我朗入波